請問點改都撞名(狗隻#348984)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

罪證
各位CC TOY rightards兒登仔: 咁撚反移民記住燒撚咗本BNO，唔好去英國喎

侮辱手足為社會垃圾

真係黃嘅大財團係咪得鷹君？

誤導手足，事實鷹君係藍

咁見到逸東同朗豪坊係咁以為佢黃囉，咁就屈毛戇鳩

狗隻唔係剩係得五毛
但係你侮辱手足係事實

你好橙

我支持你

兒登左一句黑鬼右一個黑鬼，鬧社會垃圾有講錯？

正常黑人同黑鬼嘅分別:
支持Donald Trump嘅正常黑人就係人
BLM/Antifa/Obama = 黑鬼

，好撚野

我返高登算，唔使勞煩你每個post洗版

老鳳睇落你未有班五毛狗咁仆街
所以正常言論老鳳唔會搞，老鳳係針對侮辱手足言論
所以出post之前諗清楚啦